給死去的英雄

這是一個最悲劇的時代，
充斥著黑暗與暴力。
有人受傷流血，有人失望哭泣，有人堅毅前進，
亦有人絕望喪生。
我們不會忘記那無理而堅硬的警棍，
它們傷害的不止我們的肢體，還有我們泣血的心。
我們不會忘記那大量又催淚的煙霧與彈藥，
它們催使的不是我們因疼痛所流下的眼淚更多的是我們悲傷無助的抽泣。
我們不會忘記那些在暴政下逝去的每一顆星,
祢們是前進的勇氣，是堅韌的信念，是夜空中最耀眼的星。
我們，是地上盛開，一株又一株的白蓮。與星空中的祢們相映。無論多疼痛,多疲累,多失落，多無助，我們都注定踏出一步又一步。
謝謝祢們的引領，我們會奮不顧身堅持不懈地守護每一寸土地與牆壁，直至倒下或成功，直至這個腐敗的制度被拯救。

致英雄-星與白蓮

#FUCKHongKongPolice
#FUCKHongKongGov